中大統籌事宜

Tg 消息
1. 中大有戰略價值在於 火車同吐露港 全北區基本上出唔到黎

2. 大學中算最易守 得四個入口

3. 中大生統籌能力極差 4個出入口無咩中大人/中大su人 四個入口都唔知對邊咩情況

多學生嘉年華 賽車

琴日行個幾鐘入 重要去無學生證 趕人走

有人話 拎光環 無事點解要入黎

1. 中大自己根本唔夠人守
2. 有事 比狗攻果時 再係第區入 再行個幾鐘入黎 琴時應該一早比人攻完 入黎收屍 所以一定要分更 輪守 起碼狗攻果時頂到支援黎

除非中大生 有組織可以承擔責任 重新出發 搞好陣地聯絡 目標 再加道歉 如果唔係 轉場

好多中大人口響話數自己守 唔道謙就走

真手足既話道乜撚野歉? 咁既時勢都唔唔check證件就真係onL9喇
上一頁

屌你老母la 自己無料扮四條 又唔做野 守夜都係街人訓街守 路障又係手足起

放工 連搭車行入去2-3個 就係溝通碼良同扮大台趕人走

捉你老母鬼咩 係入 整張假既有幾難呀 用下你個西腦la

唔道歉就bye

肯出黎道歉未

唔道歉就bye